有冇絲打去到廿尾都仲係處女？

應該係好燃豬 冇人猴😰
注定孤獨終老

把口又唔駛咁mean